想贏呢場仗 我地係要不斷升級 而唔係停留原地甚至後退 包括和理非塞鐵行動

由塞地鐵開始，見到連登開始有一部分人有唔同既意見，主要都係環繞住塞鐵會令到民意反彈。我想係到分析下點解就係因為咁所以要繼續塞鐵，而唔係乜都唔做。

第一，我唔係好明白有啲人指呢啲行為會失民心既問題。而家就係要全部人一齊參與呢場運動，當日日都塞鐵唔比佢地返工，比佢地知道我地係認真唔係玩玩下既時候，你覺得佢地仲唔會將矛頭指向政府，迫佢地快啲回應我地既訴求從而恢復社會安寧？而家就係因為遊行集會影響唔到一批香港人，所以佢地好似置身事外咩行動都唔參與覺得搞唔到佢地就ok了，而家就係要佢地明白佢唔搞政治，政治遲早都會搵上門這個道理！

如果好似佢地咁講因為比呢啲運動搞住而轉去支持警察或這極權既話，咁佢地根本唔了解抗爭。而家靜係塞爆地鐵，想比個藉口你唔返工，令經濟下滑迫政府回應。打八號風大家開開心心返屋企既時候又唔見大家咁熱愛返工？人地就係前線為左香港係咁食催淚彈同攞自己前途同佢博，而你卻唔肯為左香港而合理地遲到返工，合唔合理你自己諗

第二，這是和理非都可以參加既活動，我之前都引用過梁天琦既一番話「因為香港冇一個民主制度，你根本冇辦法利用合理，正常，和平，或者係付出代價較少既渠道去反映你既意見」，和理非既遊行集會去表達意見真係用處細，對政府影響細，咁佢地仲會唔會理你？所以勇武既不斷升級既同時，和理非都一定要繼續升級！

民意唔多唔少都會失咁啲，我地做既每一個升級都有機會失民意。衝左立會圍警總呢啲都失民意，但係問題係我地會去做，因為唔做就一定冇機會，做左就開啟左無限個可能！

再係到重申多一次，香港人係唔會同你自發性罷工，包袱問題。身邊極多人想罷工但沒有這份勇氣，所以我地可以做既就係比藉口人同我地一齊響應罷工呢個活動，從而癱瘓經濟！

到今時今日已經唔可以再怕失民意架啦，香港人最大特質都係善忘，由二百萬人遊行到而家剩返幾多個人仲企出黎你自己諗，政府就係想同你拖，你再唔升級佢只會繼續偷笑。

所以

希望大家可以係8月5號朝早一齊癱瘓港鐵！等大家果日朝早有藉口唔返工，咁下晝就可以去集會

8月5號 7點半
荔景
鑽石山
炮台山

有問題請入tg group討論

推

推上熱門 ！！

推比全部人睇啊

比佢地知塞鐵唔係講笑

推啊

推推推推

Push

自推10格

我冇嘢講

我覺得若然要多啲人參與
誠意推十八區遊行等班中立一齊感受狗有幾失控
不合作黨鐵一定要
但十八區更緊要
尋晚睇到mos啲狗痴曬線見人就凶
呢啲畫面對堆話唔出街就無事中立派好有衝擊性

不合作埋呢次黨鐵主推18區好無
參考：沙田友 葵涌人 上環街坊

5號朝早真係要all in塞鐵

Up

push

負皮既 請駁

我星期一會罷工

手土

罷買會係之後既重點

我要罷工

呢個都要推

推推推推推推推

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

推爆佢

推爆

推啊推

繼續推 不停咁推

唔停咁推

睇完記得幫手推一推

人多就唔洗玩膠阻門
唔出閘keep住搭車就得

上啊

岩啊 唔阻門都塞到佢爆

上啊 推啊

推到100我就唔推啦

幫推 政府想等9月開學 罷買係可以outplay 政府既strategy

冇消費 政府一樣收皮

仲有10個推我都收皮

今次我會準時到

講左好耐升級啦 到底幾時升級
點升級 有冇人答到 等左好耐啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

另外希望有車既又肯罷工既 可以塞主要道路例如龍翔道，隧道口之類，死火又好，慢駛又好，多謝大家

塞鐵一定嗌訴求同話比人聽係運動一部分

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

幫推

塞埋屯公

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 癈官員 冚家剷

推！

冇錯，已經冇唔退，至多咪攬炒，班收成期冇得怨，沈默嘅幫兇

各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

其實點解唔用月台都協助制去塞鐵？
一來無咁辛苦，二來真又可以厚臉皮話因為跌左野落路軌，三來好少人就塞到成架鐵，可以多線同步做
真係可以be water
有人會話會被人捉罰錢點點點，但其實用肉身塞鐵都可以罰款

要推

咁不如唔好淨係搞返工搞埋放工

做咩要搞放工

求塞西鐵
次次都冇人發起

西鐵唔易塞 站站都可以調頭

真係開始有啲灰心，朋友之間冇咩人再有行動，口頭支持都已經係少數
開始懷疑自己究竟做緊的野有冇用

想知而家港鐵車長仲會唔會集體罷工,
唔集體罷工都單獨罷啊
有佢哋罷工就唔洗塞啦!

//因為遊行集會影響唔到一批香港人，所以佢地好似置身事外咩行動都唔參與覺得搞唔到佢地就ok了，而家就係要佢地明白佢唔搞政治，政治遲早都會搵上門這個道理！//

樓主所言甚是
令到人地返唔到屋企影響仲大, 返唔到屋企佢地仲唔群起屌鳩政府

車長罷工 要全部罷先得

唔只要塞 你唔比人上車得3個站作用不大 你需要令地鐵開唔到車

最終目的係搞經濟
放工既時候輸出哂 仲有咩意思

。。。塞就係塞架車啊

咪話返工放工都搞

放工點搞經濟 你教我

大西北居民都想罷工

推爆佢啊

唔好出閘，由屯門同錦上路來回

推啊推啊

推到200

又係樓主話要全部人都參與呢場運動既
令全部人都參與呢場運動同搞經濟冇抵觸架

推到

加油

塞哂係地鐵出唔到去消費囉

打仗係要能進能退。

記唔記得老毛點講？

我叫緊全部人參與塞鐵唔駛返工去參與運動呀師兄

偉大既毛主席

推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推

有咩用

瘋狂推

個啲塞完都會去返工然後放工咪就係你要搞個啲人

塞鐵有技術性問題呀傻仔
一係你就諗下點樣可以真係癱到鐵（而唔係遲一個鐘）
一係你就塞更易既目標

不如玩隧玩交通燈

星期一要分區圍政府大樓圍到公務員開唔到工（反正佢地根本唔想返）

阻開車阻關門 唔係點都返到工 最重要係車上面既人都唔好比佢地落車 因為地鐵癱左仍然有接駁巴或者巴士比班愛返工既撚樣返到工,所以必需要阻止地鐵開出 當車開唔到又落唔到 就只能夠被逼返唔到工

我會罷工

其實
星期一至五返工令社會運作正常咪就係令哩個政府唔驚既原因
要塞大家返工就係想你地令政府驚

搞放工範圍太廣

搞交通工具夠

光復香港 時代革命

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

其實民意唔會反彈
你塞地鐵 人地咪最多屌你兩句
但係唔會因為咁而轉向支持政府

所以所謂民意 係唔會所失

Ps: 上網睇 十分認同

人多既話閘都入唔到，
你試下咪知

推推推！

光復香港，時代革命。

well said

光復香港 時代革命！！

#8月5罷工
#8月5罷工
#8月5罷工

傻仔？
就係研究完先揀呢3個站
做下research再講野
係咁多

推返上熱門

推返上熱門啊

一推再推

推呀

唯一唔明嘅係：
佢都唔想罷，你迫佢入局，點解你又會覺得佢會屌政府唔回應你訴求？

即係人哋唔想做雞，你迫佢做，然後你覺得佢唔會怨恨你，而係會去怨點解個社會冇畀飽飯啲馬夫食？

可以不合作運動，但可唔可以揾個合理少少，搞吓領展，搞吓地產，大把人buy

點解唔搞下金鐘
利伸 大西北

唔信會失民意，但有時要考慮下，好多人有好緊要的私人事務要處理，簡單如有病要覆診，或要回家照顧孩子之類，突然而來的行動令呢d人有不便，其實唔係好應該

講左好耐啦
根本個邏輯出左斷層
升級冇人反對, 問題係方法
好明顯塞狗鐵係弊多於利

push ar

85罷工